窮人成日怪政府唔幫佢

真係唔係好明白，窮人成日怪冇人幫佢。其實佢自己又有幾努力呢？

呢個世界唔會一出世就有錢， 總係有一代人成功發達， 之後財富累積先會有下一代好嘅條件。

所謂嘅富二代富三代， 只不過係佢阿爸呀阿爺好努力先發達。 點都係由窮人起步。

所以窮唔係可怕， 窮人成日話冇人幫佢先係好可怕。 人哋發達開頭都係冇人幫家㗎啦。

老人家無能力搵錢 後生嗰時冇強積金 又可能種種原因令到自己無積蓄或者用哂 咁係未可以由得佢死？

長毛提出全民退保醫保果陣
班死廢老屌鳩佢架
窮廢唔緊要
窮廢得黎不自知仲要唔識分邊個幫佢害佢真係抵撚死啦

果班廢老都係收錢返工 都係錢作怪

我係講緊佢後生果時，唔努力
又唔上進。老左未hi囉。